〖 天堂1 〗Facebook社團名稱【天堂火龍窟】 1.82c舊版本

※※GM LINEID : ga040001
Facebook社團名稱【天堂火龍窟】隨時發佈活動和公告
遊戲版本: 適用1.82 C版本 (冰鏡湖主程式)
版本設定: 仿正
經驗倍率: 20倍
金錢倍率: 2倍
掉寶倍率: 1倍
武防強化: 2倍
角色負重: 3倍
武器上限: 30
※伺服器重開、請提前下線【以免裝備物品消失】
飛龍的爪子: 武器免費找GM+1 取的方式 BOSS 遺忘飛龍
+1~+19 (1個飛龍爪子) +20~+30 (2個飛龍爪子)
※裝備樣式 【社團相簿】

主程式內含登入器

社團網址：

版本同呢個一樣

小租包呢

好懷念當日同dk佢地攻侏儒城....

入DK 係精英份子

留名

請問有幾多人玩，同埋mac玩唔玩到？
而家屋企連pc都冇